我地聽日唔係要打End Game！目標只得一個 就係落鳩佢面

打遊擊 遍地開花
唔好死守打陣地 比人拉並唔係落佢面 係落自己面！！
各位手足 BE WATER

大規模燒黨旗
咩面都無

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

印好材料鋪刁大大之路未

push

推

聽日絕對係end game

Infinity wars!

聽日要中共end game
區區燒佢老母國旗

推呀～～～
身邊d fd個個都勁不安

只希望大家平安

係
無必要為左落佢面而比人拉

大家唔好當end game咁打

係長期抗爭呀

十一係要落鳩佢面

不落單呀手足們 撚下佢做輿論

之前831 又係話end game end game

我地又捱過左一個月啦！

堅持落去！

香港人！

pish

唔落單唔受傷
會有更多便衣，所以要保持更高警覺

pushhh

巴打 呢個似對住維尼打飛機多d

不流血 不受傷 不被捕
Be water 賀佢老母

不end game

不end game 呀，要捱到年尾什至出年農曆新年

聽日整齊番屋企
10/9號去支持天琦上訴
一齊企係門口聲援佢,一個都不能少!!!!

聽日係黑衫黑旗賀佢老母
個game過緊版，有排都未end

係 燒黨旗算 更加對準

認同

聽日end game 味好重
只少我身邊嘅人都有感
聽日會打到仆街

infinity war
賀佢LM就OK

應該個個都有依種感覺
所以要同大家講聽日唔係end game
只係抗爭既其中一日

推呀！！唔好當正End Game咁打呀！！！
我地仲未爭取到五大訴求架！義士等緊我地救

Exaxt7ly

最緊要比全世界知道
國慶？香港人唔撚care呀！

賀佢老母

Up

推呀

對準政權 唔好俾黑警轉移視線而忘記10.1目的